如果Nike明星隊 Vs Adidas明星隊邊隊會贏？

Nike有C朗 尼馬 夏世三Adidas有美欺 普巴 ozil

阿諾唔係ua?

Adidas嗰隊已經係最盡
但係Nike 嗰隊可以再有啲升級

Nike 條防線屌打Adidas

nike啦 adidas攻強守弱

nike 前中後贏撚曬

PUMA~

PUMA~
盧卡古 阿古路 SO7
基沙文 施華 萊斯
甘賓尼
保方

PUMA~
盧卡古 阿古路 SO7
基沙文 施華 萊斯
甘賓尼
保方/奧比歷